處女座入一入嚟

依加嘅你地做緊咩嘢？
頹廢緊定努力緊？
俾你揀多次會唔會做處女座

處女座

會

唔知點解啲人覺得處女座既人好麻煩
但我係一就一 二就二既人

處女座有幾麻煩？

努力讀書
覺得自己處女座都幾好

加油💪🏻
處女座先係皇道

鐘意既女仔唔鐘意我

咩事

暫時hea 緊，但打算將會努力工作向自己目標前進

有咩目標呀？
處女座加油

樓主開呢個post嘅目的係咩

想知處女座係咪有存在價值

用返工嚟掩飾

掩飾自己既頹廢

無架 最麻煩星座又無人愛

處女座明明有能力，但偏偏無動力，自廢武功